有線新聞聲明: 保留向撐警集會與會人士的粗暴行為一切追究權利

本台兩名記者及一名攝影師於6月30日，在金鐘添馬公園撐警集會現場進行採訪，當時有與會人士正接受本台訪問，點評兩張記者手持的網上文宣。正當訪問進行之際，附近一批人士上前干擾採訪，拿走單張，一度推撞本台同事並粗言相向。記者出示記者證後嘗試離開，但在場人士繼續糾纏，有人拍打本台攝影機，最終記者在現場警務人員協助下離開現場。

本台對上述事件表示遺憾，對干擾記者採訪的行為，以及近日並無事實根據的指控，本台將保留一切追究權利。

pish

睇得出撐藍絲個班人民質素係差D，成班都死廢老

又話有線老細紅底既﹐好亂

未紅到落新聞部

保留但不追究
兩邊都討好

CCTVB

其實有線除左比個紅底新老世迫做大灣區報導之外，其他方面都睇唔到有幾紅

警務人員協助
之前先屌黑警
依家

保乜留
即刻追究啦

開電視有個節目介紹大灣區
叫人多d上去玩